macbook vs surface pro

屋企有部laptop
但係我一直嫌佢火牛太大舊之餘帶出街唔方便
然後睇過哂呢兩部好似岩我需求
平時會用ps同埋ai
係你地既話會揀邊個？

Macbook
Surface pro

Macbook Pro

Macbook pro
型啲